應該點回覆好？

先講少少背景：小弟單身左一段時間，琴晚突然興起dl左個交友app

因為第一次用唔係好清楚，dl完整好哂d基本資料icon果d先知原來男仔係要比錢做vip先有得主動add人，女仔就唔洗

身為男女平等主義者既我覺得十分之on9，本打算quit game，但訓醒起身發現 鑒於多年高登連登既經驗，唔想成為被釣既厹，其中一個仲要6呎4高，令我十分之卻步，並且伏味十足，澄清內容並非炫耀，請求各位我應該點覆好

利申：唔係厹但十分飢渴

當你做左vip後你點回佢4個都唔會有反應
機械人黎

6呎4 nba 咩

買vip啦

Thx

我上星期買左VIP，到而家為止已食左兩條女。想唔想食女自己諗

開左wechat先

身型細碼

就算唔係bots 好大機會都係美容雞倫敦金個啲
淨返低既機會微啲囉 希望你搵到真心想交友既女仔

要錢 不了

朋友卡係咪即係fd-zone左你